其實啲便衣狗冇頭盔，一舊磚掟埋去咪好危險？

啲高層派便衣
有冇顧過佢地安全？

大家星期六有時間，記住加入香港金融業職工總會做會員呀！

我哋可唔可以為大家發聲，可以做到咩地步，全靠會員的支持

冇會員，政府點解要理你呢，資方點解要理你呢...

所以唔好等，今日就加入啦

#香港金融業職工總會
#香港金總
#HKFU
#收會員

都岩既 不過千其唔好咁做

萬一好似上水咁

唔好做犯法事
買罐汽水 飲下啦

最怕係俾人潑神仙水，全隊人即收皮搵求救，有槍都無用

雀巢咖啡

係

如果個個好似你咁勇武拎keyboard出街

真係會好危險